### Лабораторная работа №7
### Лачугина Анастасия ИСЭбд-21

Ссылка: https://yadi.sk/i/Sz8eNV1Cyj9ueA

**Как запустить:**

Открыть Intellij Idea, найти файл Main.java и запустить его.

**Какие технологии использовали:**

Среду разработки Intellij Idea Community и стандартные библиотеки java.

**Что она делает:**

Реализован транслятор, транслирующий код из Pascal в Assembler.

**Пример работы показан в видео**
